個人太摺可以點算

我自問唔係一個善於交際嘅人
身邊可以真正陪到我就只有屋企人,女朋友同幾個best friend
一同其他唔係咁熟嘅人相處都就好似就嚟抖唔到氣咁
好想離開去做自己想做嘅事
但係成日就係因為咁 搞到冇乜其他朋友
社交圈子好窄咁
有咩方法可以解決依個問題

輕輕一推

有女仲想點

求深不求廣
儲咁多過客有獎換？

Lm

太摺咁又搵到女朋友？

有女朋友係度話社交圈子窄窄窄
窄你老母咩
又摺又冇女嗰啲都未叫春都唔知你叫乜撚嘢

生活淨係得女朋友嘅話會好易散

我都明依個道理 但係有時都想同多啲唔同人交流下 感覺生活會豐富啲

冇用架
食人地d屎
有時間睇多兩本書好過啦

我有時都好好奇點解我會揾到

每個人有唔同性格，其實冇咩問題，都冇咩可以改變

咩叫太摺?

個人對摺 摺埋咗

好mean